[多圖]異國風情 歐洲街頭pussy放送

是咁的，適逢依家係歐洲backpack緊
沿路見到好多貓，得閒影下得閒影下都影左一啲
咁就出下post啦

利申:鳩影

去圖！！！！！！！

Greece

三隻野唔知有咩望

唔知點解望落，佢好似鐵達尼畫裸像個pose

佢個樣望落好cool

但其實勁污糟

哩入黎呢度就見你唔到架啦咩

Brasov, Romania

原來成個羅馬尼亞影得一張

Croatia

佢瞓到好似死左咁

瞓覺都有fd陪，佢應該貓緣幾好

一開始望落勁惡

後來自己坐係我隔離，緊係捉住你玩下先
佢應該係傲嬌type

Btw佢好醒，你篤下個鏡頭佢就識望住影相

呢個大叔係班街貓既米飯班主，佢一釣到細魚唔要就會扔去餵貓，成堆貓勁乖坐係佢附近等

不過最勁係呢個，佢仲識揸手機自拍selfie

小貓

#notlikethis

原來Croatia漏左隻

呢個國家真係周圍都會見到貓

俾個正面，佢又坐得幾優雅

Sor巴打
呢堆大貓黎，我自吞一打

最後嗰張咩事
Btw我係歐洲都成日見到貓 London 超級多 stray cat有陣時你眼望我眼佢就會喵喵叫好似想我去諗撚佢哋咁

PUSSY呢屌

Post埋呢堆就無貨啦

Hinterzarten, Germany

係對面花園一見到人就行過黎

佢好肥

佢真係好肥 應該好食好住

上一秒佢警戒性好高

下一秒可以變返好chill

佢真係唔驚人，就咁坐係我地隔離
同埋佢係咁搵個身磨我地隻腳唔知做咩

最後送上肉球

其實都係，佢地又唔驚人又會主動行埋黎
你得閒咪同佢地玩下

樓豬借d兒貼自拍又要遮住個樣

肉球頂住先啦巴打
都係粉紅色呀

都係想講啲街貓唔同香港個啲
真係可以同你好close咁貼住影相咋
巴打手下留情

我認我咸濕誤會左

好肥

最後個張係金絲貓

正評引伏

我前排去左日本貓島

班仆街揾我地啲影黎休息

我都中過馬賽對波圖

我發現歐洲普遍街貓都係肥仔啲

我仲影左唔少金絲貓